3台係咪死咗

係沙田返緊屋企
冇啦啦沒有服務
重開過機又飛行模式過
都係死

荃灣好順暢

移家都係咁
定係我張sim卡係條街冇啦啦壞咗咁有趣

是

邊區啊巴打

你部垃圾電話丟左佢啦

sor for ip8